[正視聽] 冇必要為加泰集會互屌，俾機會人分化

香港有集會自由
你支持嘅就去，唔支持就唔好去，有咩好嘈

好老實講呢場運動就快5個月，會唔會因為一個集會嘅理念輸？

兄弟爬山，覺得對我地有幫助嘅咪出去集會支持，覺得冇嘅咪繼續做自己認為啱嘅嘢

推呀

唔好互屌